OK發生乜撚野事

今日去地鐡新站OK買野
行到去收銀到
個兩個職員係用普通話對答
對住我收錢又用返廣東話
究竟發生乜撚野事

大家樂都係咁

譚子都系

點解唔練好英文先

勁就唔會做OK啦

肯用廣東話同你講算係咁

我嗰日去m記見到兩個職員都係咁，完全睇唔出係大陸仔，但聽到佢兩個傾計用埋啲唔知邊度鄉下嘅北方語言

咩道理?

係呀
個個做OK既都係港大畢業